梁美芬引特權法設委員會查反修例因由

經民聯立法會議員梁美芬本月27日動議引用《立法會(權力及特權)條例》，成立專責委員會調查反修例風波，獲立法會主席梁君彥批准。

議案指出，示威及騷亂致香港的法治、社會秩序、民生及經濟受到嚴重影響，建議專責委員會調查騷亂的前因後果，是否有外部勢力干預，以及資金及物資來源，尋找引起騷亂的深層次矛盾，並研究解決方法。

咁引特權法查班狗官同班狗

預測結果
1.是
2.美國
3.房屋問題

3.教育問題，有加強國民教育